酒吧界返工圈

有冇得搞， 想幫下失業手足

留tg, 因為之前上班台開左po但反應唔大。。暫時元朗區同中環小量， 因為中環執左好撚多